大和解？夏薩特：你哋誤會咗摩連奴

國際賽檔期期間，忙於應付國家隊嘅球星們，都會接受本國傳媒採訪，講吓近況同球圈軼事，呢啲訪問好多時會自爆好多鮮為人知嘅事情，或者解開一啲迷團，其中車路士嘅比利時攻擊手「夏神」夏薩特接受比利時傳媒訪問，就講番佢同「寸王」莫連奴不和嘅傳聞，佢話其實大家都誤會寸王，如果再有機會嘅話，好想再同寸王合作添喎！

寸王第2次重返車路士執教時曾與夏神合作，第2季贏英超，但第3季因球隊戰績下滑，寸王遭解僱，並傳出兩人不和，而今次夏神坦白交代，原來大家都誤會咗寸王，車路士成績走樣，球員要負更大責任，佢話：「英超奪冠後，我哋成班球員要求莫帥給予額外假期，而代價就係球員開季時不在狀態，當時球隊陷入困境，練波失去樂趣。」

「現在如果有人問我，最想再同邊個教練合作，我會話係莫連奴，當贏波時，佢係你身邊最好嘅朋友，想休息多一日嘅話，佢會畀夠兩日。對於有人話莫連奴鍾意防守，亦都唔公平，奪冠嗰年我哋入咗好多球，我哋應可贏更多冠軍，但遺撼無法持續。」

「當莫連奴被解僱時，其實我有同佢講對唔住。」夏薩特說。

Daddy三度回家了

鬼唔望 一起轉會去皇馬就好笑

Daddy回家啦
巴哥林伯淫賤a高c治 daddy 先係我心目中既轟路士
永遠支持

仲有 煮～～艾辛

下場對摩佬 打定心戰

摩佬:仆你個街我唔會再中伏

G持

岩啦搞死曼 任務完成

又想呃人返去教車？

對唔住
但你一定要走

join mu la diu

誤會世三了

幾時到干地

對唔住
我係鬼